足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4091)

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

fast

華dee想倒掛

Slow

又半一詩

8.5都足水

燕豪芬 個戰績嚇撚死人..
全部輸波輸盤

燈神

李城同獌

仆街旁證，黑9走我個半大

全中我派。。。。

李城落後都唔刷

炸

炸走我....

long time no see half one c

獌2:2波膽開到 5 1 100

撻q

長追佢半1大

AV刷角

阿爾克馬爾-2苦主叫到斷聲帶

Q

屌賭西咩 買川迪比人入5球 盤都走唔到
買西維又贏一粒冇玩過
買條3串1 妓 拉素3.5b 錫菲10.5b開曬對家
買李城單頭角大又0c
仲有買左條不來梅受讓平半 各位睇路

lm

Atv3c

醜唔醜唔曼要下盤單邊刷

英超好假

有手足

操你媽 0角？

有

Lm

李城12m?

輸到訓左係到 舒服

想問下atv係唔係已經搞掂收錢

李城封咩

施禾+0.5

李斯特城 31 la diu..............

12m

李城刷未呀 大佬

狐12m

李斯12M

Lc -5C ht

不來梅同路

拖肥12

唔好入

我

慘, 買左AZ 3.5B

陳生 係咪度

曼聯幫手刷角啦

李城 cup你老母啦 垃圾

半場0C 破英超紀錄

今日睇準+號就車落去啦10場有8場

李城on9

同路。正仆街波黎

李城-11c 舒服

李城 7.5b 入唔入得過

我燈力十足 你萬七蚊真飛如果收皮應該係我累左你

有冇比12m

真飛起機大法：
阿仙3格大 90>237
慕遜 6.5S 100>157
奧沙 6.5S 140>291
聖衣FG 500>1280
李城 FG 140>0
李城 2.5B 100>
李城 9.5S 190>
李城 盤 500>

荷甲準備全1:0 0:1 ft

叫me?

勁人？

2222223

癈人

No 12m

無12M..

到2倍即入

同路啊

李城做緊乜9

施禾頂住丫屌

李斯特城 31未........

李城cup佢

李城-14

屌你老母垃圾VAR 咁撚樣都冇？

Var 12m

拖肥反客為主

我1/100

其實阿士東維拉咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

而家只希望屈福特加油......佢要護級的!

李城-11c 典叫？

禾夫好似太派錢

邊個話咩李城保守估計都三格

唔係利物浦點會有12m

11111111

李城1C

如果係利 係咪一早12m

冇
btw 拿博2c了

還我半和

VAR都唔洗睇

半大24 第十三注針了 訓得

半3-4角夠 定d黎

挪超賽制係咪計得失。奧特輸洛辛堡贏係咪洛辛堡踢歐洲賽

勁呀 波蛇

冇7.5 了

web lihkg 好lag

成個人鏟倒飛起 都冇12m 痴線。。。。

垃圾愛斯賓奴

好假。。。 點先有12m 。。。

444444

曼半大應該要斷了

買完又覺得似禾夫

垃圾獌 阿 車 鏝 狼
今年保送利冠啊你班撚屌？

我冇入貨 留俾一眾要追數角大黨友買
不過應該冇人信我

芬洛唔好守啦。比人無限中岀啦求下你

無12m太癲。。。。

辛尼特。。。。

李城 曼辛尼特1-0但係Rc

假到練波咁款 唉屌 俾多兩球我就夠喇

李城死都唔落底

Zenit rc

會有神秘更衣室

李城出個咁既陣大回飛

17000 雲達巴打

辛尼特又準備做波？？

不來梅12m

55555555

買+ 號= 發達

雲達！

個10.5 太低水 揀左李城...

入未

李城半大未

見到咁多隊波力做下盤我覺得好好笑

斯巴達+1gel定先

曼連半大

獌1:1

傻拉

無啦
黑左個12m

曼1-1..

又開到

李城半場前整個連c先啦

德甲啲角球輸撚死人

入左

準備

半大cashed

唉買左李城半和 估唔到拖肥入到波

李城一有波就死比麥迪臣好難有角

飛燕唔好入啊

合埋眼買+就上樓

頂實全格比我 雲達

半場得1c
痴撚線林城
妹足成個半場

手足

有冇ching一齊jump

李城cup未

曼個旁述係咪曼迷黎

呢注贏返先可以追返 阿穩個注

佢唔刷 愛華穎幫手刷啦

+號之力

次次下半場就456人

Sick ball

來梅

係
好煩

陳祉俊呀嘛

咁都冇12m 假到心好痛。。。。

李城 屌你老母 1角 又斷

雲達對家一定有球

買左李城下一隊

有個狼都on9

李城狂妹cls
5.5都未必買

荷甲中伏區。買川迪比入入5球。買芬洛大又得1球痴線荷甲

真飛起機大法：
阿仙3格大 90>237
慕遜 6.5S 100>157
奧沙 6.5S 140>291
聖衣FG 500>1280
李城 FG 140>0
李城 2.5B 100>
李城 9.5S 190>
李城 盤 500>
雷恩 6.5S 100>

阿爾345 捐500立場

有邊場英超係上盤

話左李城個場 同阿德差唔多 買唔落手
仲要比人屌 慢慢叫啦

修仔

好想掃晒剩低果D加號

李城無角癲

曼聯唔撚係下半場反cup咁撚老土下化

咪又係要比我

曼補3。刷多幾隻角黎

曼聯成日送角

曼666666666666666

我了

禾堡dllm

買佢無買atv角....

剩係靠拖肥刷應該200分鐘都未開到角大

狼堡又一場歐冠隊翻黎輸波

愛記 小船anyone?

推左十幾口 屈到

舒米仔差啲派膠

你老尾以後英超全買下盤算

求派 輸撚死了 想jump

拿1:0

李城係咪贏緊40:0

又中 ... 買埋甘馬雷斯半客訓

冰封 7.5

我半角5.5

Gel

差全場11.5

施禾gel得

下盤日

輸幾多啊

炸

心靈支持

我都買左 仲要個下冇12碼 唉 黑到輸

唉

跟

2c

陣間西甲又半一盤 最近都係輸半一 一球

今日2k

跟住就會全部開反上盤

1:1
華dee 好波

BLOCKED

兩場荷假肯入未

諗住半場入角 無啦啦又刷一隻

半 2全11仲有得嗌下

場場半大都炸撚走

每個星期六日都聽到一大堆人喺度叫春
每次都係下盤日

度多場半大就訓

有無多次半2 全12 呀 李城

拿玻又炸. 下盤之力強大到

李城死入中路做乜9，落底出波俾華dee啦

以為會入

試下

一球都算 半一真係伏多

荷甲啲人係唔係踢波踢到一半翻左屋企

李城-13c

雲達不勝都反底

德國無角球旗？

中場休息做下assignment

skip算

全家老婆仔女俾狗屌

阿爾克馬爾花式撚狗
準備call loan

輸到跪撚左係到月頭就搞d咁既野

荷假屌你咩

轉會未

豬巧多

今場黎多場

癡撚線

今晚d德甲無一場刷

唔講以為屌你老母李城贏緊幾撚多粒 第1次買佢就輸臭系

輸淨廿蚊點反底?

打親歐霸歐聯返黎都係閪

今日真係惡賭到

我城阻猁冠靠你啦

全下盤 笑4

洛辛堡又閪

點半又有塞圖巴爾+1

Cls特登上黎jer我

見有運出埋心水訓

半客 甘馬雷斯

半大
羅馬
基維辛迪
法林明高

聽朝對答案

唔想豬

睇盤練習3 基達菲 超級重注

愛你先咁樣

???

49000 9.5s點頂..

新AC?

禾堡 拿玻點叫

今日點都唔買上盤

特拉保宗 goallll

AZ點撚樣呀

有無買左飛燕傻仔

下半場曼聯輕鬆反cup啦
輕鬆

今日黑到咁。。就信你一次！

屌 miss左薩普斯堡高水 平手盤

分身術

我9up咪盲跟

亞視永恆 入波嘅係你

艾蒙恩都換走

李城 刷11隻角

賣分比對家護班

今個星期堆波惡賭到仆街

0130
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

戒賭兩日 回歸了

大岩蛇去咗邊

西甲同德甲既控角真係

雲達入多粒啦

關咩事，贏就會贏，輸就會輸
心態決定境界

笑屎 兩隊荷甲都一球到尾 易到

禾堡係咪on9

德甲連角

禾堡反cup

雲達入多粒 拿玻各入一粒先 半大頂唔緊

林茨cup 派

星之力在where

得

有沒人派

0-2 88

聖埃蒂安 可唔可以整多球

反閪咩

聖伊天no goal

今年利拎第一啦
其他廢到

想要李城3.5大

唔知

聖伊天 停角50分鐘

真·起機大法：
阿仙3格大 90>237
慕遜 6.5S 100>157
奧沙 6.5S 140>291
聖衣FG 500>1280
李城 FG 140>0
李城 2.5B 100>
李城 9.5S 190>
李城 盤 500>
雷恩 6.5S 100>
亞視 第3球 90>

吸完角細飛 下半場黎料

李城 無12m 假到

AZ屌你老母

555555

d ball真係cls 停角停到

聖伊天角望住6.5去到4.5都唔夠膽入細

班後防猜9年都唔撚推

禾堡憑咩讓

下體個盤靚到

挪超唔撚識入波

施禾全格

入細角機會

重心一場 利雲特下盤

買左8.5s

真
今日極權打壓角大

基斯迪辛德 追和啦屌

利雲特

標準傑志goal

莫迪半大未

聖伊天又黎半2全2？
屌咩

atv 愛記 禾堡 拿 開到 10 1 100

LM

Gchi

角同入球都係半2全2

又唔洗失控
我預言緊下半華迪入波啫

李城等下有冇7.5先

Me

年年都咁講嫁啦

奈蛇識波

獌 鏝 憑咩

快手入波啦

拿波班人同個老闆炒完大獲未

買完利雲先知雞菲上場原來有輪換

鳩篤一個波膽
我成日都係咁
成日淨返幾十蚊鳩篤都會中

點解會買禾堡同拿上盤

利雲召集區

12m逼害

拿坡里單邊12角呀笨

拿玻里單邊刷角

手

利雲都唔算太差啫 驚北咩

同陳生作對

飛燕又下盤

有冇心水

俾西流搞到得返50

利雲唔差你都講得出

開波

法甲 4.5角大有冇同路

仲睇咩盤. 有+號就買啦

聖伊d角真係on9

now講波佬好正
李城嗰場

法甲5.5s頂 半2全2

3.5b 好有興趣

禾堡追和先啦仆街

有利字神秘力量

李城cup到抽1互含

合埋眼鳩篤
唔洗心水

一屌就入

1-1

曼狗大角12.5
On9李城實角細

識買啦

1:1

法甲on9波

下盤根本強制開出

禾堡1:1

一定得 我買雙方入球

又一場半大

狼堡一黎就比12m逼害 賭撚

和其它了

拿玻里！！！快啲每邊入一粒！！
差你咋

中

睇緊 辛尼特換走艾蒙恩點入

拿玻里都係下盤

想問 狼堡幾比幾？雙方有入球gel得？

7777777

祖 國米下盤左

Mu12.5-6

Atv又係角大清泉

李城333

最-5
李-7
拿-5
禾-6

角球🤑🤑

黎多粒 禾堡

法甲3.5 so attractive

話咗 雲達得半格

3.5s

最-5
李-6
拿-5
禾-6

李城輸波都唔刷角

李城入未cup未

又等唔到低一格

7
4

李城-7

收錢算

星期日 37 雷恩(主) 對 聖伊天(客)
客(第三球)@5.50 $9000

44444

李城8.5b 想收錢錢了

最-4
李-7
拿-5
禾-6

very on9

雷恩準備入

果然係吸細飛

刷撚爆佢

上角吧李城

雲達入完一球唔識攻

555555555555555555555555555555555555

勁

1-2

禾堡。。。。。

雲達 再goal！

12雲達

on9 雲達

入球啊李城

5
8

雲達

8
5

1-2來梅

5555

送角

繼續下盤之力

屌你咩禾堡

曼聯刷角

愛華穎做到野，肯刷角

最-3
李-4
拿-5
禾-6

雷恩好似有12m

李城有啲壓力🥵🥵

888
555

仲買減號果D咩心態

針 訓得

555555 光復角大城

刷你老母個角呀 上

var

no ar diu

法甲var 12

一黎就3隻 點入啊

Ccccc呀李城 刷啦 屌

12？

垃圾基斯迪辛德 降番落去啦垃圾

想豬

刷爆角當同賭仔有個交代啦

想買角細11.5
1.55 幾吸引

無事

無

拿狗

又下盤

拿波1:0

Napoli 1-0

禾堡點叫

confirm

李城有冇熱血反cup

狼堡 = 愛g

李城主場開過光
唔信會輸

拿波快手入多粒

買上盤為咩

雷恩 4.5s

無態

屎達比克腰斬？

拿玻入一粒好啦. 今日係下盤日

8
6

6666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666666

666666

半大只需三分鐘，上

買左禾堡 10.5s
會唔會好易針
點補飛

仆街啦禾堡半場輸係未cup過

角🤩🤩

愛字頭送角

獌cup未

爆角

6666666

-3c 收曬

食撚屎喇斯巴達

入波味啊聖伊天 我屌

辛尼特個on9 拎紅牌做乜尻

開番11.5

呢一角真係送既

西甲冇角

李城追和都有難度啦

唔怪得性門咁撚廢都班霸
成班法甲係到鬥閪

最-3
李-3
拿-5
禾-5

李城快撚啲入

李城cup未 走盤算啦

3.5b easy money

禾堡輸半當贏

3.5b輕鬆

暴聯角大有無咁易。。。

呢2日係咪冇強隊穿盤

Cup啦曼狗

5c

999
888

阿積

Ajax

李城可唔可以比次機會

雲達個龍咁勁 禾堡個個咁撚廢

似打和 立博偏低

曼狗-4！

公平咩

爽 2mins

呢兩日有冇-1盤開過

暴聯開埋 呢兩日角大戰績16中10

你反曼 不了

聽日我第一場中角 我會派！

仲要頼曬屎先穿到

真

我愛曼聯

走到都偷笑 好多倒輸番轉頭

聽日先啦 要中先留

幾時打牌

拿波果場時都唔補 買重半細

李城反杯啊 屌你

李城角唔好停

雷恩正仆街 一早唔撚刷

你都唔跑馬

6c 聖e

李城cup佢啊

拖777777777777777

7777777 差2c gel

777777

777

Now play

拖肥－2

777 -4

李城俾多兩角黎

辛尼特罰球直入ok?

小學雞

李城爆角角角角角角

最-2
李-2
拿-5
禾-5

屌 瞓撚完地未 自己撩人

雷因入未呀屌你老母

李城反CUP節奏

雷恩5.5b@2.88水泥gel

Lille 西維 皇馬 李城 曼 紐倫

巴打講完有冇笑

何解呢

CUP條JER

利雲+
塞圖+

李城 cup please

我笑

睇盤練習第二場中

收返啲銀両未

咁撚鍾意俾後腳

我城入未

城角球 快

李城入未啊屌

就別問了

有啲火

覺唔覺得李城個右閘好似莫雷拉？

利雲特第一球

李屍愛華各入一球好冇

辛尼特咁都唔入

李城終於肯踢波

李城+曼贏盤 10抽1 300

我睇到係基達菲

買左幾多李城盤先講得出

1

咪提條撚樣

難到加油！

莎

反cup？

柒

係咩

放棄 我本身諗住半2輕鬆收2.5b
點知又半2全2

俾入入2球都得

聖e天入未

補3

明明比人禁屌緊

曼聯差D輸多球

差d 0:2

拖肥屌到啪啪聲

AV爭D2:1

起碼有火會刷角先

3:45仲有場維羅納
逃生艙

李城角俾我收注先 好眼訓呀屌

暴聯10

曼10c!

呢句岩聽

On9 5.5s咁樣爆

2-1!埋

Mu 2-1!!!!!

獌cupped

19000 21
斷李城了....

獌連

李城係到踢乜

AV助攻

曼cup

暴連

屌 atv仲有一半 頂實

痾尿波

跪求李城入一粒俾我補飛輸少當嬴啦

快啦大波波

拉shi 碌柒,爆佢

曼李開到讓和派10 1 100

曼冇進攻都入到兩粒 神秘力量

李城快刷角

唔刷角抵輸啦

李城又停角 屌

11X

又係弱隊入先然後慢慢反cup老撚土呀真係

11111111111111111111111111111111111

乜原來華dee有落場

11c!

12.5-2

李城cccccc

11111

22

2-2

11c 10.5高水 easy cashed!

曼

李誠ng 完場1:1
Super

MU 2:2

Dllm 2:2!

全格2:2 爽

2:2

22 goallllllll
正氣atv

獌狗

CHK緊
應該有越

李城cup唔cup到

2:w

無越!!!
2:2

Atv goal!!!!!!!!

加號真係好正氣

入錢比較快

2:2 穿哂

李城學下人刷角入波啦

開心既時光真係短

2.1

雷恩2:1

一定冇 和都難

+號日

St peter得1:0

針

唔好放棄

又係咁 dllm

唔好Boom啊

AV值有分呀

下盤易入過上盤咁多

雷恩絕殺埋

有歐聯

輸左李城盤 點部署好

cls

10買主隊5倍

屌你性衣天送多角會死咩

屌你老母 唔撚賭 痴線

雷恩

感動到哭 絕殺

Vardy goal!!!!

城11

屌又絕殺

夾埋做下盤

雷因絕殺no goal

1:1了

我城11

李城1:1

抵佢贏 下半靠佢刷左5C

聖依on99

華dee 🤣11

李城上ar

華dee

李斯快CUP！！！！！！！！！！！！！！

李城今場無晒霸氣

李城11
李19000 快比多粒我完

李城刷角啦

李城!!!!!!!!!!!!!

華Dee真係好撚勁

一個角 一球

李城 曼 快cup

李城一定要cup呀

準備好劇本

1:1 華dee 好波

華dee cls
超撚勁

李城 入多1球

李城 曼

屌你雷恩

愛仔唔係要泊大巴咩 繼續喇

不了…

14.5s

Mu真係半格都拎唔翻

屌成晚都估你唔到

李城角呢

呢隊仆街
上次買果陣買佢對家南特就搏哂老命入
今場比妓女絕殺

今日真係奇怪，好多高水fg

好撚柒快

頂住2:2

最 達陣
李-2
拿-5
禾-5

請兩位同我道歉

拎錯劇本？
又係1-1 2-2

上啦屌你老母曼狗

獌可唔可以比我拎返半格…？

我冇諗過你真係咁垃圾…

唔輸先可以j主場不敗

好撚小氣

傻撚左？

李城快刷角呀

認住你？

推

收皮啦

西甲333333

唔好冰角..

李城-4 呀大哥

2-1！！！！熱血cup

李城d角呢

ATV

9.5 都出返 ggg

封

唔緊要
之前買左50$ @1.42李城下一隊
都贏兩蚊✌🏻

邊場

李城刷角入波

ATV有無多球

屌 atv唔1:2先

曼12c!

12.5-1

仆街啦atv去

恭喜全黑蛇

李城cup啊

李城咪冰...

李城-4

李城2-1

李城快cup唔該

李城入佢老母臭閪

補飛李城反cup

幾時

李城最聯AV入波啦.....

早場兩場英超d波膽同依家依兩場一撚樣ge?

李城真係閪隊黎 係唔會刷角

馬體會個盤係幾靚

AV係咪gel得了

李城 曼 快

Vardy好勁..

李城有FEEL!!!!!!!!

華迪差啲

Pickford hi 到
食左角

差小小

咁都唔入

三個機會差啲

咁勁就入多兩粒啦

一比華迪就有

屌你老母連cccccccc李城

今季下體會不了

禾堡拿波

4連角未

屌cup啦曼狗垃撚圾

想買巴

但巴作客都好廢

李城開過光係唔同啲

咁樣出黎刷7 角撚鳩我地

Cup啊我城

當打個和 巴塞不敗

馬體會定巴菜

西甲55555

禾堡杯未

我曼肯cup未？

有幾多人補左飛李城反cup

李城角球咪收油啊大佬

停角20分鐘
cls

西甲66666

13C!!!!!!!!

李城ng串曼ng,李城2.5大

一出黎喪刷完又冰

李城角大船已跳

李城邊有可能4連角呀

4點先開波 出左陣再算啦

華D 連美C 比球救主丫大佬

8.5S

On9

李城啲後腳靚到

串左曼

屌 曼點解賽前唔足水呀屌

腦殘買左曼12.5s

維拉整多粒就好玩了

曼定李會反cup呢

愛記開始凳波鐘

on9 禾堡cup la diu

阿德劇本

曼想開第3格

曼角大cashhhhh

叫西甲了

快撚啲4連角 跟手入多球

我都買左阿角細 好戇鳩

通常show出黎都唔中
屌你搭沉船

atv ng 10k

李城角大24

WHY NOT BOTH

李城入波刷c

兩隊瘋狂送角

嚇撚死

愛記差小小

屌 愛差啲

炸左李城入

主勝仲抵啦

愛記ccccccc

網側

呢個抵玩

有機！

李城刷多5角假希望

Atv可唔可以頂住13.5s

4 la diu

停左廿分鐘啦仲想有

禾堡

唔好傻啦
去睡吧 夢裏什麼都有

愛記請立即完場 心臟開始負荷唔住

77777

買左咩

愛記唔入比人入啦屌

雷恩又同我絕殺下盤

屌你踢波唔羊咪撚踢啦

李城8.5s 練心

李城8.5都要跳船
CLS

應該頂盡8角完
完美造角

Cls出黎咁樣俾假希望

有11.5s冇補到，想死

李城猜到入去又唔起腳

禾堡咪撚讓波啦

客隊下半唔撚刷角 抵比人絕

2倍跳左
Cls 造角

無野講架

是但一場cup得唔得

尋晚MC

屌哪星

就係咁撚衰 賽前曼10.5 1.65 無要 要呢場 呢場就冰

咪係 入到禁區鳩篤都易入過佢鳩猜

李城食屎啦

基斯文真係越黎越柒 光頭仲型

2.4跳左
冰完刷一波再冰
莊家Fatfat

我想走盤

買巴？俾D信心我Okay？

李城，曼cup，快

冰就估到,係估唔到9c 都冇
玩造角

李城21!!!!!!!!!!!!!!!!

號仔入波味？

李城cup啦屌

李城

4c and cup

最on9係啲25碼就鳩射 入到去就唔射

同路

拿波

拿玻里 1-1 博洛尼亞

隻抽

VARDY整多粒

拿玻又和

10.5b 又死 點解買中買細都要輸

拿盤88

下盤大勝

7角撚狗

又和點撚賭

輸完俾阿妓再輸埋俾城

李城幾多場不敗
但無話唔可以和波

李城3連角得唔得

隔離你就中左啦

90分鐘絕殺！

愛華頓絕殺李城

上盤 狗都不屌

停角35分鐘..

和夠未呀屌

邊個仲買上盤真係好多手
輸完祖雲 國米之後已經睇通左

李城87分鐘cup佢

點會刷7隻出黎冰20 分鐘

今日開9成下盤

李城角球世界級撚狗

88888

14C!!!!!!!

14C!!!!!!!!!!!

8cccccc

8c 有撚用咩

8888888
比多隻

賭你老母咩

李城整多個連角啦

8.5s

-2222

華迪準備頭鎚入球

睇撚死你卡膽啦 仆街

想10c完？

曼連都3格到 懶獨特去買李城角大

利雲屌番球定下驚先啦

8.5S要力頂

禾堡同拿狗

維拉俾多粒

熱血返cup

8.5s補飛嗰啲心臟病未

咪撚詐死拖時間

卡8.5 最好 殺半場角大落飛

比狗賭 又11 22

四場英超和，不如咪撚踢

臭閪mu

華dee 麥迪臣救世未

角大俾犬屌 有咩好心臟病

屌你假到傻

14.5!!!!!!!!!!!

雲達頂撚住 收全格

李城8.5 10.5b全炒

Mu第三格

-3c

atv絕殺佢老母啦

我曼15c

曼開第3格！！！！！

屌。。。串左李城角大

曼狗咁快無角球買

李城我屌你老母臭閪 訓都訓得唔安樂

李城絕殺未

全下盤真係ON撚9

中atv盤角 輸李城

15c

10.5b輸，補飛後可能輸埋

準備90分鐘了

英超4和幾多倍

英超全下盤 莊家話 舒服

垃圾波李城

李城補幾多

16C

2連啦屌你

屌補3

補3分鐘

8角就收2.4
9角就收2.08
好刺激

李城斬埋去搏混亂啦

典曬地得三分鐘補時

3

頭髮點到

Wolf 2-2

頂撚住啊

補4咁少

人地16 都開埋 我仲叫緊9

沃爾夫斯堡 2-2 雲達不萊梅

補禁撚少

李城曼聯入多粒完啦好嗎

拿玻 禾堡上盤到真係會派 集氣

狼唔好再7 唔該你

3分鐘要1分鐘1c先得

李城絕殺啦屌

4場英超波膽一撚樣

集！

李城角 gg斯密達

雷恩得
李城都得

李城一定要入啊

又典

17C!!!!!!!!!

唉屌，我條角大3串1就係衰李城學下人哋基達菲啦，半場8角

又一場爆角

１７Ｃ

Atv17

詐死影帝

WOLF FAKE

德甲炸

愛狗條撚樣訓咗成個補時